得中四學歷條路應該點行

年齡廿頭
因屋企同家境問題,成個人無哂心機,搞到中四出左黎,不過自己最多都係讀到五條二左右
依家自己有幾條路比自己選擇 自己諗到既
1.讀職專文憑學徒計劃
2.讀職專文憑資訊科技/酒店 3年
3.存錢去報毅進兼讀
4.存錢去報毅進全日制一年
5.考電單車牌送下外賣
6.讀夜中學中六(用假中五學歷副本報)
仲有無其他路行
認真post 消極說話可以唔洗回覆

仲有 7.讀職專文憑職學計劃 鍾錶/印刷

做一兩年野先，期間考車牌，儲錢過兩三年再進修
做學徒學門手藝，進修返相關既
信我，堅定呀

做狗喇 伏幾下就有錢入袋
幾開心

求其搵份pt 讀埋個中六先算

你既情況下建議咁做，前提你唔怕辛苦，排名重要性不分前後

1. 考個van仔牌
2. 考個電單車牌
3. 中專讀個工程科，再上高級文憑，再上大學
4. 出黎做地盤，由低做起
5. 出黎做送貨佬

如果我今年報職專學徒，但因為無錢仲要返pt黎維持生活 你建唔建議今年即刻讀

直接讀毅進啦

做學徒 有手藝點都會搵到兩餐
電單車外賣諗都唔好諗

水電學徒, 移民增住收

考下藍領，去外地生活

1.van仔9月路試
2.好想報 但破產期內 出唔到車 但都會報左先
3.今年想報 但無收入同要過海 好吃力
4. 個人瘦 無乜力水
5. 送係送緊 不過送緊外賣

職安真漢子(地盤),司機,送貨,廚師,三行裝修

其實中學得英文有用

有心專練英文就得

其他科冇咩用 純粹為升學嫁炸

其實好多人都識咁講，但又幾多人真係去做
我想顧掂好自己先再諗移民既事

CIC 監工文憑 可以睇下, 印象中有補貼

幾中意周圍去既感覺

咁考多啲車牌，巴士牌van牌
考埋保安牌for自己後路
渣巴士開足工都有兩皮又較穩定

同步做哂
1兩個牌都考 因為有排先考得哂
2做住外賣仔 讀緊書都要兼職做
3報黎緊中專個d野 等上HD
4瘦咩姐 邊有人天生做地盤 係窮呀

保安牌平安卡都有
車牌就考緊 希望合格 由棍改左做自動van

毅進上高級文憑
放假咪做住炒散搵下錢

學徒慢慢爬上去.揸車搵食30歲都唔遲.學徒過咗30就好撚難㗎啦.